一個女仔中意你嘅5個特徵

1. hea覆你message
-想同你面對面接觸

2. Block咗你
-想引起你attention

3. 唔主動搵你
-想你主動搵佢

4.同你講佢有男朋友
-你就係佢男朋友

5.避開你
-佢怕羞

6.
想打柒你

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

7. 話你on9 = 你好可愛

樓主好可愛

打者愛也

樓主比人追擊

條友弱智嚟

丁蟹

D自信即刻返曬嚟

今日去馬

樓主咁樣教人會害死好多毒撚

8.話去沖涼
係想同你鴛鴦戲水

6.報警話你騷擾佢
想自己被黑警搞 然後等你英雄救美救佢

真，因為

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

女生喜歡你的幾個徵兆
1. 不論怎麼約都約不出來：因為她怕自己實際的樣子不夠完美，不願讓你幻想破滅
2. 哈哈先洗澡：怕你隔著螢幕也能聞到汗臭，所以趕快洗香香
3. 哈哈先睡了：暗示你去他家一起睡
4. 已讀不回：到處去問姐妹你這樣說有沒有撩她的意思，因為害羞而過多小劇場
5. 私下說你很臭很噁心：想讓你的朋友跟潛在情敵疏遠你進而佔有你
6. 被刪好友：暗示你們不只是朋友
7. 被封鎖：希望你多在現實中找他，忍痛把你封鎖

中晒係咪有機